[極不安]肥婆唔好著穿窿牛仔褲啦

話說下星期學校俾著便服返學
班囡就話要夾埋著白tee同埋個啲穿窿牛仔褲
點知有個肥婆話要跟隊
我hi 隻大脾粗過我條腰啊
仲要坐喺我隔離

唔想對住隻扎豬腳成日
巴打有無辦法令個肥婆嗰日唔好著便服

屌你咩

上堂好得閒..

便服日我想睇女啊
唔要睇肥婆啊

成班咁多女 冇人叫你淨係睇隔離個肥婆架喎

我坐角落 除咗直望同望左邊窗 我點都會望到佢

樓主 正評係俾你嘅改正十次

隔字 比你照抄都寫錯

便服日好青春

咪捉錯字啦 放飯啦 唔再罰抄啦

人手filter 死全家啦

人手filter 都正評 ？

改正再錯都剔

屌 中學雞都咁多人正皮

小學雞字跡